夾錢請雇傭兵有冇得諗？

有

入境都入唔到

有 上dw

有得諗

會唔會俾老解屌打？

摺被？

blackwater 比老解屌打？
你傻撚左？
人地打Iraq 個時老解仲摺緊被
除非打摺被戰啦

但係黑水奶共喎

全世界嘅名有齊架？

咁個人點帶架親

佢唔係奶共
你比得起錢咩人都打
佢入面仲有好多老解跳過去，味一樣做CIA 生意
所以個問題唔係夠唔夠打，係比到幾多人
冇一兩億美金唔洗諗佢會接

老解都入曬碼頭啦，而家先請太遲了

請人黎做咩先, 搵仔定打杖先, 打杖梗係唔得

對家出雙倍人工佢就反轉槍頭嫁喇

無得諗

搵仔